無業人士，中左武肺無五千，返工又贏

你一出PO就話派5千 個口罩可以帶到爛了

橫掂都中左, 梗係叫老細唔好放我假, 大不了WFH, 都當返工架麻 ! 唔好蝕果$5000呀